2018 中國法考討論

有冇人可以分享一下??
客觀題的難度係咪同往年一樣?
大約有幾多香港人考?